徐錦江mode on 《Aquaman》首張劇照

個個都話似徐錦江

咁佢係似

樓上你估唔洗bam?